除左無國界仲有好多吸血鬼！

五個月時間香港人係時候睇清咩基金同 ngo可以收佢地皮

綠色和平？樂施會？

要捐就星火,612,立場
一係直接買物資上前線